有無冷氣佬想裝冷氣

出面搵裝修公司好鬼貴
真係食水好深
我自己做bs main con 啲冷氣師傅都係1500一工姐
手工又好又快手
啲垃圾冷氣公司以為人咩都唔識仲要報價咁高
裝又唔抽真空，咩都話無雪種，又話要拉線加錢，真係當人水魚
真係直接搵師傅好過
如果3000左右蚊有無師傅肯做，餐廳用。

推

我反而想問家用，有冇人想接一單？

我自己搵人搭好棚

冷氣師傅無架餐

3000包冷氣

屌係咪咁好搵我轉做冷氣

餐聽用 部機要天花機 機價都去左6-8000千，你比，咁當低難道兩條友 師父加口靚仔（500$），銅喉兩餅800，裝多過一日就開始蝕緊錢

最撚憎樓主呢D人

連棚都搭埋計到盡

做呢D冷氣安裝工程 好多時都係機價、棚佬度抽下水

你而家機又自己買 棚又搵人搭定

講真正常人都唔會so鳩你呢d度縮撚

一日搞掂啦，我做靚仔幫手

搵線又計你千幾，駁銅喉又話難搵位要加錢，你地係抽水魚囉

咪出2工錢囉 啲料我又包

做緊中央冷氣風櫃保養

拉線

巴打我做緊樓梯加壓，有無興趣幫手

3000

當做開齊架生

有既，無抽氣泵

五百口靚最小要識放喉入腸 jam線放線 ，最大作用幫手上機

真係做既師傅咪又係得1000幾
唔通3000真係好過份？。。。
啲錢去哂判頭到

唔好玩啦
$3000

我新手

5000蚊 幫你搵埋師父+靚仔

3500師傅得唔得我做靚仔

睇黎上Facebook 搵會好啲

巴打你做開？ 有無興趣

我買掛牆分體，唔洗裝天花

冷氣要抽真空入雪種

正常品洗入（除非條喉過長） 入得都可以換機 因為理論上雪種係永久既 要入=有地方漏緊，搵唔到邊度漏咁你入完唔洗幾耐又要入過。同埋抽真空係未放雪種之前抽入空氣，咁先夠涼。

有部真空bum同高底壓錶，除左抽走空氣之外係用黎磅下條喉有無地方漏種 一般磅三個字就夠，櫃機要過晚

花草樹木巴打！可以幫手嗎

機價未計 人工三千搵鬼做
屋企做冷氣 話你聽 家用分體無肉食
新機嚟做乜野仲抽真空呀
你用410機就儲錢過幾年換啦
利申 qs

學過 無做 建議你搵附近電器鋪 唔會太貴同埋有咩事即刻追住佢屌 機可以自己訂 同佢講要搵師父裝 唔會貴得去邊 一般都包十尺喉

係 無真空bum可以細喉sim緊先 大喉放鬆，跟住放雪種等佢谷空氣出黎，不過一定無真空bum咁準

分體正常 無6~7000
邊個同你做 唔係食唔食水問題
係無肉食問題

冷氣佬無架餐都講撚得出
黃氣都蝕鳩埋比你

講到啲架餐要投資幾百萬緊

3千係假設做一轉冇翻手
有漏樓主應該捉返個師傅屌

確實有風險呢樣野
如果拆左棚先發現漏雪種 個師傅一定走佬

裝得機 點都谷到行全車再鉗amp cat磅啦
行明喉都還好 暗喉真係每一步都慢慢做

裝幾多部,幾多匹,樓低幾高,天花定掛牆,講多少少啦,咩都唔講,點做!

1部3匹掛牆分體 ，樓低4米

怪不得樓上有人話410a機只行幾年啦!

不嬲假設唔番手
啲垃圾冷氣公司收咁貴裝完有問題會幫你跟咩

好位的話一日搞定啦

係啊，出面間間咁做 ， 裝完走左去。。。。
仲要咁中金

巴打有無興趣

幾時裝?

星期六日最好星期日
下/下下星期啊

3000蚊包唔包機?裝幾多部?

唔想做水魚都唔得
又貴又唔掂，你第時做水魚囉
唔好鬧政府起高鐵喇

去水點搞?明喉?

緊係機我買啦

本身有，我舊換新

屌你裝一部收3000蚊?仲要4米,我諗你都幾難搵到人做,4米搭架姐係要叫貨車,果度已經幾百,銅喉我當師傅有存貨唔洗, 電直接入水氣掣, 上機起碼3個人, 你3000真係人工都唔夠比

有無TG呀?

我搭啊棚

屌你肯搭掤不如比多小小冷氣佬做啦,裝一部機分幾家人,世紀工程? 做大盤係因為有勞工, 一裝裝幾百部有數圍,你裝一部用地盤價比,
仲有散熱呢,你唔係换indoor唔换outdoor?
個不銹鋼架都兩三百啦

舊分體換新分體

巴打你留tg ok?

我屌你真係咩都識,仲話自己做main con, 唔怪得而家d地盤越黎越難做

又話自己做main con
咪問自己個sub仔幫手裝囉
唔係冇呀

三千幾多年前個價 一個師傳帶個靚仔
就算一日起貨都無肉食 你自已做埋佢算

肯3000幫你裝你都唔好要,當初拍哂心口,咩都搞得店,埋牙你就奶野,又話呢樣唔包果樣唔得,當然可能有義工,當識多個朋友

哂一日同佢做義工 真係痴撚線

想知點解3000都係義工
都話靚仔我做埋，
做冷氣真係咁好搵？

講真,屋企三千蚊一部, 兩三米銅喉明喉, 去水接街, 一個屋企裝四五部就有肉食

裝一部分體機師父加靚仔大約一日完成，抽真空check漏唔需要做，因為樓主要平

師父日薪1300，靚仔600

師父提供安裝冷氣工具(標，鑽，彈弓，雪種喉，銅喉連接工具，因樓主唔會有)：日租當100，咁重要師父咁辛苦來回攞返工，加100

消耗品：拉爆，羅絲膠質之類，碼仔，膠水，豬腸膠布，燒焊品，200

銅喉：當10米長，一粗一幼各一餅，共800

豬腸，燈喉，電線：300

買料車馬費：100
搵靚仔買料，半日：400

共3900

可能一日做唔曬，將來執手尾，預半日，700

工傷無保險，有工唔打走來幫你之利潤，風險：約20%，800

Total 5400

樓主不如搵舖啦

利申：Qs

你話你一次過裝多幾部 都話有計傾下 個價大家就下

大佬, 雜工幾錢一日? 去一去你果邊一日, 得一部機3000蚊, 仲要希望順順利利, 咁先叫唔洗駛
去其他地方, 兩個人可以裝到4部機,
如果你係老細, 你自己都識諗啦, 出黎開公司仲搵小過自己打份工

靚仔?屌你有無上過機?識唔識玩爽身精,包銅喉膠布?

真係比你計到盡
靚仔都1000
風險都800
好啦咁我收皮啦

但啲師傅裝4部都係一工錢 啲師傅都有分紅咩

靚仔無1000都要800啦, 你估咁搵黑工咩, main con!

我做過水喉點會唔識包膠布 燒焊都識 爽身精係咩黎

屌你師傅就係要一工最小裝四部,裝唔撚到返屋企訓,一棟住宅幾千部阿,唔係點起貨
分紅? 你估你睇場阿?

咁個師傅裝4部1500
我呢到裝1部3000

我搵師傅又唔係搵判頭

屌你老母夏天大撚把冷氣job排撚到星期日無停過手洗閪接你d蚊糞閪job

爽身粉阿唔好意思,識燒焊咁把炮就唔洗上連登搵裝機啦, 包保溫白色果d膠布阿醒

你傻的嗎，我打工都搵1300一日，做完無煩惱，做咩要同你做，仲要做得一日，無一千幾百賺做來做咩

呢個post應該係假膠

假膠?

應該返工比人屌到傻咗

我去商場洗部機 拎D藥水噴幾下 抹返乾淨
一陣搞掂都有3000
洗撚同你做義工咩 你訓醒未呀

原來真係咁好搵
早知做冷氣

我依加就係想搵師傅唔係搵判頭

靚仔收住人工做野買料原來要計錢

放低tg傾兩句

唔係，我指佢要提早一日，用半日時間買料

仲以為1500一工已叫高
大家當我唔知價啦

咁賺400又幾好喎

1500一工係淨袋人工

你可以請個師父做1500一工，但其他所有支出你負責，叫佢俾返單你

我咪講緊淨做。。。但要有基本架餐
其他我包

我試過幫frd裝機，只係幫佢上部機，做左兩個鐘都收400，幾年前

差唔多啦

樓主話做靚仔頂上 你連架生都唔識分
仲衰過一個人做 你出果3000蚊實 要返手一定唔比錢果d
一分價錢一分貨 呀支呀左自已裝囉

唔睇唔知啲料咁多又貴

我識啊

一個普通師父唔會有齊成套架餐，偷借公司個套就得
我都仲未計拆舊機都要時間，一日做唔做到都係問題

你同佢講，舊個部機賣左佢d錢佢袋或者有人同你做

都得既 咁有無師傅做 留個tg 啊

你最後會發現同出面搵鋪頭裝唔差幾多

尋日先有新聞講做冷氣工程老闆儲到首期買樓
雖然係老閪咁遠
但都五球

咪話無肉食囉

差好多啊 比你估下人地報價幾多

做老闆緊係唔同
但師傅都3000一日我o哂嘴

你用得410機抽唔抽真空都五年貨仔
22機最耐見過24年仲用得

驚唔得，風險大

巴打其實我出3000係咪真係咁過份

我依加咪用緊410機

3匹 4米得3000$ 搵狗做

咁都要好搵先得架
個腦細接job接唔停
D師傅會唔會同你咁低人工接黎做
咁不如佢開公司做腦細

幫你搵粒電阻收800
其實值5蚊

你搵間屋企大到要裝五部分體再同我講 我想識有錢人

電容

換

佢判頭黎嫁
一定有啦

好搵過扎鐵

5部好多咩.... 我屋企有7部冷氣

而d行業又要落手落腳做
又污糟
讀完大學好多人都唔肯做
根本師傅就最貴
除非你齊曬架餐比佢佢兩手fing fing 入黎就做得

帶埋架餐、少量料特登過黎你果度做先得個$1500

狗都唔做啦

仲話main con BS

樓主肯定係d好撚縮骨既老細

如果地舖出到咁多，你不如開高d
2000一日，淨袋既人工，預佢做兩日，舊機錢俾佢賺，其他所有支出你俾
咁先有吸引

四千 我+個學師做

做緊冷氣
fancoil 分體都有做

你淨人工三千 仲要唔係長做長有
機你出 料未計 幫你做嘅一係友情價
一係新做老闆唔識價
仲有 機你出 有咩事師傅一定乜柒都唔包
部機你嫁喎 我點知有無暗病
到時裝咗都無用

當搵外快囉 啲9冷氣公司都做完走唔包嫁啦

巴打好唔好搵
3000其實ok?

大哥你個外快夠比車錢定餐lunch

出面大工都係1500

做生意無話邊個求邊個啦

我寧願係地盤1500一日埋3,4部
都唔賺你3000一部
個角色都唔同

巴打sorry囉

你係咪真係做緊先

有無人介紹啊

巴打我淨係收車馬費 純粹興趣 好鐘意裝冷氣
唔好同我爭

三房一廳都四部啦廳大, 有d人廚房都加部,廁所加部冷暖當浴室寶

屌你識燒焊唔識裝機

咩都用成本價計乜都話人食得大份
咁所有野都可以收皮
出去食個茶記都比人賺好多
男人老狗
無咁多人脈咪比多d錢
又無人脈又無錢就自己裝
三樣都無嘅話
其實香港地有好多人都唔使開冷氣都生存到
咁連冷氣費都慳埋

關咩事 而家d電器有五六年都偷笑啦

唔好傻啦 買齊成萬架

你啲機唔洗燒焊,睇youtube都得啦

應真回 四米樓底 但機裝幾高？喉洗唔洗換？喉幾長？後散裝幾高？要唔要爆過牆？換後散麻唔麻煩？喉洗唔洗靚仔？電洗唔洗放？洗唔洗用20A防水曲？洗唔洗急停？
咩都唔知 好難話3000$夠唔夠做

機架$380
喉$500
豬腸$300
靚仔$650
師父$1300
車費來回$200
食飯$150

$3480 三千蚊裝咩？重未計啲其他料 電線？我重要包你一年平安 你未好著數？我就裝開冷氣 我覺得呢個價我唔會做

main con Bs佬就係咁垃圾 除左追sub仔乜都唔識
平時人緣好 點會無判頭幫手，開正自己嗰飯都要上網求街外人 笑撚死
我係你就自己裝 大拿拿幾千銀 叫隻靚雞仲有找

想問呢個post d人一個月揾幾錢人工，淨袋3000一日都話少

睇完得啖笑，樓主快啲訓醒啦，夠鐘起身

....屌都廢撚事

一個月四-五萬到
中港城還原單位29部機我洗兩日洗完 一丁友 一部機1200$
你看完會唔會覺得好唔好做
3000$個價唔係話平 只係條友咩資料都唔比人 去到成70尺喉我未仆街？

料我包wo

做main con都搵唔到人幫
係咪要檢討自己出左乜問題

果時未要裝無問過，依加唔會見到佢地喇
我諗無人幫因爲我出得太低？
呢行個個都睇錢食飯嫁啦
係估唔到3000包料都低姐
依加諗緊轉行做冷氣

呢個post真係個個都係判頭

你不斷係用自己把尺度人。
係，做客既有自由去開價，但冇人接就發悔氣，話轉行做冷氣佬，好小學雞。

典型香港人，自己搵唔到人果份糧就覺得人唔值。
學你話齌換粒電容收你800，但你唔諗下人地點解會check到係呢粒零件壞？知識，技術，經驗唔係成本嚟既？

你做消防仔不如幫我5蚊簽張FS251丫，買一支原子筆5蚊之嘛

啲報紙佬都on99

我話啲公司姐

仲有你以為好難check咩
壓縮機唔開9成電容壞
新仔第一日都知啊

大佬，唔識講小句啦，會柒小d㗎

唔轉啦咁 真係當人水魚

我比人串先嫁

垃圾人出黎開post 真係得啖笑。淨係聽到3匹 4米樓底無5000都唔好諗住搵人啦。以為自己3000好撚大啊？唔係3000一工高唔高問題、而係你無腦先慘。數都廢撚事同你計，咪轉做冷氣害死人啊你。

無知真係可怕
淨係插電容你都未撚識啦 電容用幾大又識未啊7頭

得啦好撚難啦
上面壞果個幾多咪換幾多囉 又有幾難插啊

所以話做maincon真係學壞師

樓主你咁叻仔 拎3千蚊問你啲判頭師傅搞囉

笑尻死人
去餐廳食個飯成本價賣比你好唔撚好

佢仲覺得自己好叻仔

學壞咩啊又
好啊聽日睇下搵唔搵到佢地
成班人離撚地到呢
包料5000人工先有人接都講得出

係有料就唔使幾千蚊都同人斤斤計較磨成晚啦
錢又無面又無人品又差
番歸食屎啦

上面一早話左收皮唔搵
依加係想屌下啲冷氣公司成日昆人姐
冷氣三保
幫你洗冷氣，幫你入雪種 ， 整返都哂醫藥費成部換好過

淨袋三千 樓主都話料全包 我當包埋車馬費食飯錢 上面d人都係講師傅1300 靚仔都係650 都有凸啦
上面講咩包架餐笑死人咩 你搵食工具都要包埋你呀 養埋你好無

出面報價只喺裝機都萬萬聲

唔好咩包唔包料3000 請條友幫你打工重
重好 1500$一日 包食飯包料 claim車費重好 一定有人做 但你真係有心想裝 你都起碼易
影張相比人看下個場咩料先 咩都冇你想戈點做

笑死，做冷氣唔識裝冷氣

因為都不是日日有工開，如果日日有工開，會大把人入行。

想知最後有冇人接樓豬張單

3000？
窗口機都唔幫你啦

4樓要用架
3000租價出表俾你
唔洗裝機

main con呢d垃圾左手交右手同追進度
求其搵呀豬呀狗都做得到啦
難怪咩都唔識

你做邊間 傻ga？

等佢活係自己世界算啦
自己出賤價話人食水深

以為個個等佢3000蚊開飯

屌你老味，識少少扮代表
柒少陣當幫忙啦

仲話自己可以做𡃁仔
我諗你連工具名都未識哂
Zip屎，豬腸膠/膠布，ling緊，風煤，焊支，fek叻扑
我諗呢d簡單工具樓豬識都唔撚柒識

比其他人知多少少野就以為自己識哂冷氣既野咁

仲要最好星期日開工
仲要唔知好唔好位
五千蚊一工都要諗諗

有料又點？料都唔知齊唔齊
去到要乜冇乜就真係玩撚死自己
410a雪種最細支既25磅都要$1000 未知有冇加價
到時人工都蝕撚埋 仲要走到身水身汗
做義工？不了

係好好搵
又缺人
你轉啦

自己整啦

睇住依d度縮友比佢屌真係好爽

樓主你既所謂包料，係包 d 乜？

我自學緊。俾3000你俾我試下裝得唔得

壓宿唔開好多原因

其實頭自有個巴打講得好啱
角色唔同左
我日工$1,300係低過你個價 但係我無責任
今日做唔晒 聽日再做 有咩要求你搵老闆 唔好搵我 拍拍羅柚5點走人

而家$3,000 一日做唔晒就仆街喇 有手尾既話又係死

樓主係咪落左地盤問冷氣師傅幫手 俾人屌緊覆唔到

戇柒鳩
你咪試下vrv , fan coil唔柒好洗機啦傻鳩
得撚閒理你家用機

Sorry 睇錯
仲要餐廳用既冷氣

四面出風機
行明喉暗喉又唔撚講
行暗喉你一日起撚到貨我跪撚低幫你含撚都得啦
得果一日 比你行明喉 又要燒焊 又要抽真空 豬閪黎

上面有師傅話1日4部wo
真係神又係你鬼又係你

我係youtube學左裝冷氣 我俾番3000幫你裝得唔得

其他原因咪講醫返都哂醫藥費，成部換好過囉

得架 同一位置加好做係可以一日四部

抽真空半個鐘 條喉唔大長一條過唔洗燒既 兩邊啤把咪算 行暗喉真係打坑填坑都玩半日

所以有d巴打咪叫佢提供資料囉
乜柒都唔講 跟住搵個無說服力既野黎撐自己
單單野都唔同 都可以拎黎比較
咁撚柒耐都唔肯講 唔慌好做啦
3000你拎去叫雞算啦

最勁試過一日起九部 兩條友

家用唔係部部都行緊410咩？ 即係家用機好快收皮？

其實買隻蛋加個大光麵都係幾蚊，你間餐廳早餐係咪賣5蚊有找

呢位巴打就真係有料喇
上面果班換粒電容洗冷氣都要好多經驗同技術，要用半日嫁。

講埋喇我果到明喉，穿牆去出面就係壓縮機，好位到仆街。

我幫手 學師仔 不過要ot囉 ，你記係叫師父番番五尺喉，如果唔係會婚嘈同好快壞

講起壓宿唔起試過幾個原因，老鼠咬斷線，三凌五匹佢個三相火線以前做得唔好，條條唔同火數，電子板懷左，用冷氣條友開勁高溫度，總之唔係下下換電谷就搞得掂。

3000蚊真係傻撚咗

人地而家覺得成班人屌錯佢
一兩個屌你就話姐⋯成班人圍屌仲可以柒成咁真係第一次見 反省下啦⋯搵師傅搵成點啊？有人做義工未

我1000幫你裝啦 見你咁慘

唔好同我爭 我收返茶錢算

不如你list左除人工外提供到d咩
其他人先再諗幫唔幫你？
詳細喎唔該

希望你數得哂

人地好撚神秘 講左兩日先講左句明喉出黎。
銅喉 機架 提都無提過
仲話自己做埋𡃁仔果份。
喂大佬啊，你連話機頭起唔到9成換電容都講得出，咁醒既人我就真係唔敢用啦

拿 公道講句
求人做野呢就講清講楚，一開post就串柒柒講出面人昆佢錢 拉線加錢又話昆你錢，唔通你無電位幫你免費做撚埋咩
一開post就講清楚咩位置 咩環境。
新裝定一換一？
幾高？幾長喉？包唔包喉？外牆散熱裝咩位？機架？爆過牆窿？
咩都唔柒講3000求人做，比人屌價西就講晒風涼話原來冷氣咁好價仲話轉行
成件事就係人唔笑狗都吠
一兩位巴打屌你都可能係我地自己有問題、成班圍屌你就檢討下啦

算把啦
機換機有電到原來要重新放線既
洗唔洗重新駁埋去水啊

串過馬撚就自己做啦、由頭到尾有無講過一換一啊？26歲仲成碌柒咁、你老母生你出黎都喊三聲

算啦，人地洗機2日都幾萬 我唔搵喇 又要屌平又話我唔講包咩 講左黎又話一開始無講扮神秘，本身我就諗住有人覺得ok咪tg慢慢講，你地啲判頭係要屌就點都搵位屌嫁啦。

你話無咪無

樓主你好搞笑 求人重咁撚串你都係第一個 又要唔係多野做 得一部機 價又唔係高 你餐廳要出牌 自然要求高啦 3000$正常夠做 但我覺得啲人屌你唔係個價錢低 係你太撚柒串

車頭唔著有機會死車頭 唔夠雪種 電子板問題 indoor感溫問題 唔係得壞電容 26歲唔好咁撚小學雞啦

我就做果行 你屌柒我地呢行做野手法有問題 係未姐係屌緊我？

唔好撚理佢啦 裝到2046都無人幫佢裝
專登爬多次文睇佢比左咩資料 睇完屌三聲當睇左個笑話

一早唔搵啦講左好多次

係想屌下啲仆街昆9人既冷氣佬姐

串又要串唔起 無料扮柒4條 真係祝佢事業順利啊

間餐廳係邊到叫咩名？幫你冇所謂呀

一句到尾
舊換新 一換一
料，架，棚全包 淨人工3000
電 去水 銅喉已有
淨係裝indoor outdoor

一開始打撚晒出黎就唔洗比人鬧到狗屎啦 而家個個屌緊你廢啊

生意難做啊，行開入去幫襯下先

笑撚左 果3000幫你老母仲帛金

就算無電銅喉去水
幫地盤做咪又係要做 有啲仲要爆牆封泥tim
都係1300
我就算要求都唔覺有問題啦

何況我一早講埋舊換新

唔貼啦

對樓主人格感到不安, 關心多d身邊的朋友

下一開始我都好地地嫁
咁佢地咁撚串我我仲要好聲好氣咩
一開始最多講句話轉行做冷氣
你自己睇番啦我唔係一黎就串

師兄,你係無料扮四條, 仲要唔認錯, 大家想幫你都幫唔到

唔係偷唔係搶 問下就不安
你問下啲冷氣佬當人水魚果時會唔會不安啦

原來屌你就係幫你，
果位花草樹木巴打就真係有料到同幫到我，
花草巴打同你講返多謝先

咁貼囉一陣

你以為啦，覺得啲師傅見你咩都唔識傻下傻會平比你，呃多你幾千上萬啊。
我唔係講笑
同依家我都啊搵啦，撐唔撐都無所謂啦

樓主一開個post就話人搵錢手法有問題已經得罪成班相關人仕
起始對成個安裝環境描述都幾欠缺
你自己做十仔真係唔係大哂
冇人知你身體情況
如果你係瘦底咩都唔識真係慘過路人
你又科水屌你唔係唔屌你又唔係

搵人幫手你講好位好好點易先架啦咁都唔識
再搵兩張相加強下好位成點

Btw,工具咁樣野真係有齊先好講出黎
人地斷job唔係斷日唔好誤人時間

不安, 廿歲多d就咁樣, 點同人溝通都有問題, 好似全世界迫害佢咁

成日用地盤1500一工黎比
聽日你落地盤 是但叫個冷氣師傅做囉
你講到3000咁撚抵 應該個個搶撚住做啦 屌你老母

傻仔黎，話搵人問最後無左聲氣，比人屌到反皮未，好心咁垃圾就唔好出黎獻世啦。比人屌晒老母仲未識收皮，不孝子
講到自己部機全世界最好裝，自己咁叻仔裝埋佢啦柒頭，機頭開唔到九成壞電容既叻仔

所以
樓豬份工都唔值而個價
開最低工資都夠

抽真空 後你入雪種先入得哂9成 唔抽入6~7成

樓主我比返錢你你請我啦

爽身精應該係泡泡 射落 d銅喉望外有冇溜雪種

即係咁 你又話自己做main con
唔係咁都唔知電線會老化下話
仲要你話果間餐廳黎
環境好極有個譜啦
然後signal線如果同舊機有分別 要放過有乜出奇？
你以為真係就咁一set 220v 水火青就搞掂？

一碌鳩打哂全部人做乜鳩

教精佢把撚咩 人地當正自己師傅架啦。

1500 工係長期 短期你就要起孖先有人理你 你 d垃圾打工唔好，拎風險上身，又要唔揾判頭，要揾師父又要人包手尾，判頭存在係包你有手尾幫你執好哂，依家 main con咁多傻鳩

換個電容收你800話人昆尻你 真係垃圾到喊啦 收返你電容錢好無啊傻尻 柒撚到拜山 祖宗十八代都比你笑到返生

可以佢遇到都係呢種人呢，見佢成個傻仔樣唔昆佢昆邊個，咁好難怪佢覺得全世界逼害佢啦。比3000蚊出黎當晒大老闆架啦

其實換個電容又好換乜都好
都係需要時間人工去做
講到尾咪又係成本黎

人地可能同巴拿馬總統又有交情呢。食個飯，買件衫都成本價

咪撚傻啦 唔洗包保養？ 一話唔凍又叫個師父上黎望 師父係唔會齊工具，只有判頭先會有

如果餐廳收800算平啦

家用西位散熱可能出個棚又話昆尻佢架啦、個個都要飛虎咁游繩落去。

佢有舊機 仲要拆裝，要1日搞掂哂 傻既

26歲幾年經驗PC仔，識野皮毛，做野左手交右手，做工程唔睇錢9up多

我最勁一晚煮50味餸，落超市買50包點心返屋企叮熱攪掂，老母煮個盤菜要攪成日真係慢

傻啦，師傅預你兩個鐘起貨，有佢做埋𡃁仔唔洗倒貼都已經還神啦。唔好諗住舊機有你份啊，人地計住計住架，轉個頭就唱你昆鳩佢架啦。

係地盤鳩 heahea係風險拎1500 唔好

無大志啦師兄你，跟下師傅學下點樣九成換電容，一成就換機。過多兩年誠哥都唔夠你玩架啦。

你叫你老飛做雞比人屌都係淨袋$100
仲唔快d去企街？

樓豬就係想搵個師傅幫佢打一日工姐。
要搵實搵到 只係個師傅帶個人黎做 咩都唔包 朝九晚五
做唔哂就聽日繼續 當返工咁囉

我做地盤bs十仔
唔洗落手但都知班main con乜都唔識
technical又無十仔專 數口又無qs勁
每樣都知少少但皮毛
樓主仲想喺班專業師父前懶勁串柒柒

放上fb咪仲好
起碼肯定有人同你做
質素點我就唔知

垃圾Main con狗

真係好小入 一般十幾廿尺喉用番個壓縮原本既雪種就夠 太多雪種反而唔涼

起碼夠返個基本磅數先，話知條喉幾短
22要60-70磅
410要110-120磅
長喉就睇情況

師兄,入幾多雪種d資料可以係邊度搵到?

學返黎⋯好難有個準確數字、天氣，喉既長度都會影響實際需要既磅數，好多時要睇自己經驗去決定。

3000蚊要包埋抬樓主全家上山安葬

有樓主做o靚仔幫埋手，應該兩個鐘起貨，啲19冷氣佬執到笑，2個鐘就收3千蚊

係度單單打打，暗串冷氣佬唔值錢

講到尾，有本事咪自己落手做囉

3千蚊都可以慳埋

比人屌到潛落海底了

成班傻鳩係到單單打打
又話一日起到貨幫我含，點知比人秒殺左，
秒完你又搵第樣野講
你地慢慢圍爐
無講過冷氣師傅唔值錢又屈9我
我不知幾撚專敬啲真料實料既師傅，
一直我都講緊啲仆街冷氣判頭亂開價，有果樣野做又話無要重新做過，有得整又話無得整要換，換又獅子開大口，香港啲冷氣裝修公司有仆街係咪你地未見識過啊，是但search google 冷氣 高登都搵到幾個屌9冷氣裝修既post。

咁你揾到義工未 ?

整你老母閪咩
睇你個樣似裝4面出風
你話vrv就話換機頭 換sensor
垃鳩圾分體機 整乜撚野 有野壞直接換新啦柒碌
一日起貨唔係唔得 基本拆機裝機實得架
但你唔撚洗旨意裝完有人幫你鉗amp cat磅 睇下行全車正唔正常囉

仲有做餐廳機
基本再食多你一鑊啦 on撚鳩